如果有var...

假左d

最尾

利物浦榜尾 熱刺top3

MMA

var唔睇犯規，淨係睇12馬同越位
mma唔會咁低

如果睇埋犯規 熱應該係場場都紅到場上人數不足要腰斬當輸3:0所以包尾

有var既歐聯榜首鏝大炒榜尾熱幾多球?

熱刺

韋斯咸

作好少少啦
D 數字排位都唔in line

如果有var, 猁點會咁高，今季黑左咁多

你同樓豬認真